依家最大問題係：無據點

立即起個據點出黎作為物資存放及指揮中心，然後守住佢
建議選地：教會

Push

黑警會唔會攻入教會?

教會最多係比你留 唔會比你做指揮中心去攻擊

英國領事?